我係加拿大撚，琴晚感謝咁多位巴絲，今日WINNIPEG手足又做到野。

winnipeg係加拿大中部一個細城市，人口得70萬，大概就係一個沙田咁多人，出名凍，係好撚凍，冬天可以凍成六個月。

但係咁惡劣嘅生存環境之下，一樣有一班香港人，不畏強權，不畏小粉紅，企出黎，做加拿大撚榜樣，擺支旗出黎，同鬼佬做文宣，要俾鬼佬知道香港，要俾鬼佬知chinaiz，要係加拿大搞大佢，對抗共產黨。

今日係正個home game球賽開波前，企正係個主要出入路口，同33500個睇波既鬼佬，講解香港既情況同吸引下鬼佬眼球。

班兄弟一路擺一路嗌，一路收到好多鬼佬響咹支持，仲有鬼佬一齊嗌口號，每個兄弟都感動到流哂眼淚！再一次證明，抗爭路上香港人唔係孤單一個，最起碼係winnipeg唔係！係加拿大唔係！

你問我地有無見到小粉紅？緊係有，我地有收到三隻來自中國的中指同紅媒既招呼。你地俾中指，我地緊係嗌free hong kong free china

香港人，我地從不孤單！
時代革命，光復香港！
我地香港人，海外本地，一齊撐落去！
我地要打贏共產黨！
要對住佢地往死裏打！
香港人，加油！
加港同行，光復香港。
一陣908，踩上領事館！
我要香港民主及人權法！

多謝加拿大手足

in Winnipeg we trust

推

用電話影電話

Genius

多謝手足，好感動！！

多謝巴絲們咁落力！！

off topic咁撚凍既城市點住人點解香港人會stay呢度，係咪工作需要/係度長大，利申好怕凍

push

做得好！
多謝你地

推 各自努力 感謝加拿大手足

我都想問，好堅抽，我係溫哥華一冬天就唔想出街

謝手足！！！！！

做啦啦隊

Fight Chinazi

手足你地好勁

加拿大手足 多謝晒你哋

謝謝您們！

Good